［突發］香港有肺炎病人被消失？

政府官方網站關於既香港肺炎最新狀況：
疑似+死亡+出院+住院既人數
1+4+112+177=294人

確診係582人

有冇人知咩事

無計駿洋邨？

民間app個data又正常

wfc

政府個網有樣嘢叫做 '待入院'

兩百幾人？

佢呢個住院人數唔包確診住院人數
只係懷疑個案嘅住院人數 即係確診咗嘅冇埋計入去

5594 (呈報個案) - 4834 (排除個案) - 582 (確診個案) - 1 (疑似個案) = 177